點睇林奕匡老婆個怪樣

好想問下有冇人成日喺ig見到呢條女個樣真係覺得好唔開胃
十張圖入面有十一張圖個表情都係笑得好辛苦
有冇巴絲可以指出到底佢個樣怪在哪

你唔屌我屌

驚訝樣同佢對腳好撚嚇人 不了

有咩問題

吹氣公仔

數據西

估唔到有人同我有同感
一直都覺得佢個樣好恐怖 比高ling更恐怖

鴛鴦眼

熄左燈仲有對波 又唔肥

法官大人

係咪叫咩海基? N年前主持體育世界果個?

上年演唱會佢坐前面再前面嗰行，仲未知佢係邊個

條女好撚正

擘大對髀比你咪又係屌 挑

李嘰趷

佢個樣個笑容真係好怪，但我講唔出點怪。

我一直都覺得佢個樣好怪 但又up唔出佢怪係邊

笑緊但係隻眼可以放鬆曬
你自己試下
非常恐佈

下面有鋸齒好似會鋸斷我。。。

有啲角度僵硬到成隻Annabelle咁…

皮笑肉不笑，好撚心寒

睇片自然好多

痴埋南瓜到既女可以好得去邊
成日成班女去酒店食tea

見過真人
幾有禮貌 (起碼好過佢老公先)
係個樣有啲怪怪地